Nicole把聲真係好好聽

啱啱又聽多次

獨身的理由

講嘢把聲都係咁好聽

真好好j有冇人知下次live幾時

講句屌你都好聽過人

屌你